美國簽證求救

我想問淨係去到comfirmation個版可唔可以取消
姐係類似咁樣（呢張上網求其搵）

而家係new family application 個版面
未去到俾錢
事關我屋企人填曬先同我講
有啲嘢填錯咗
唔該曬咁多位巴絲打

求救

pushh

或者可唔可以唔理submit 咗嗰個
重新開多一個application

未科水乜都得

唔該曬絲打